開學喇，書包有咩用？

未就係可以貼張紙寫低啲信息
例如:狗兒女請勿靠近

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

直接咩個麻包袋裝書啦

文宣組可以設計下龜背紙

我家長係黑警，女同學我可以強姦你了

推